點解咁多人話 n95 8210 唔防細菌?

明明官方都寫明

純粹係8210唔可以拎做醫療用途(不防濕飛沫、手術飛血)

同問
屋企得返呢d口罩

N95本身就加密版既普通口罩, 點會防唔到
只係講緊唔防高壓既液體, 好似插喉噴血

我信可以日常用，但做好fit test

最開頭有篇文教你分口罩
話呢隻係工業用，比職安真漢子用

係得。8210唔防水，不過唔係前線醫護唔使用到有咁嘅功能。同埋外科口罩唔fit嘅話都冇用。

工業用又點
標籤工業用，係因為佢防到粉塵同毒物，但係對高壓液體嘅防護就冇所謂醫用N95不足
因為醫療程序有機會有高壓液噴出所以唔係最適合醫療用
不過一般防菌防飛沫根本唔成問題，
應該話如果呢隻防唔到，咁你一般外科口罩都唔會防到

工業用少咗防液體，一般市民唔係正接俾口水攻擊係安全嘅，佢嘅隔微粒密度密個外科口罩添

我講緊點解啲人話820冇用個來源

因住又俾人屌呀，呢度個個起麻帶lv3口罩講撚到的菌好似識轉彎捐入去咁架，但又唔帶眼罩唔換衫呢下先勁走火入魔、矯枉過正

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

其實8210 都得，點都好過普通外科口罩

太迷信醫療級mask
以下資料來自衛生福利部 疾病管制署, 有提到:

醫護人員預防 SARS 防塵口罩選用技術問答集 (中華民國九十二年六月四日)
(更多及最新 SARS 資料請上本局網站:)

加多塊膠起前面擋一擋已經有有

外科好似話防唔到人地傳比你，只係防你傳比其他人

戴Lv3跟住全身衫褲就咁擺入房

因為經濟藍報鳩寫，個個就在facebook廣傳。

睇呢的既本身智商都已經低

等睇班潔癖友反擊：sars屎醫護帶左8210，結果埋有人中招囉

醫護人員要用防液體，普通市民得㗎，普通市民唔會兩尺範圍面對面個沙士病人ma

上邊兩隻工業用型號都冇 反而得9010V 屋企冇晒口罩 頂住檔得唔得

Truth

Push

幾十個醫護去禮賓府跪地，喊求佢封關！！美帝都封關點解，佢咩都唔做？

n95黎，都ok
請遠離人多地方！

唔入醫院診所，個人覺得可以照用。當然醫療用口罩就梗係最好啦，因為佢哋fluid resistance達到要求。